聽日唔好阻地鐵啊

sor for 標題黨

仲有好多港豬要返工

屌你老母 成班出完去好似唔記得哂發生咩事

日日話聽日要返工呀 咩咩咩 屌哂你地班港豬呀

push